究竟連登有冇可能出一個0負評既熱門post?

已俾負評

0正評就揾到一個

人性